有冇人今晚睇招魂

好撚正

氣氛麻麻
可能因為唔熟新碟啲歌

無人開pit

舊歌都有人撞下嘅
靠鬼妹鬼佬撐場

wall of death/ 插水
不過我孭袋都無keepbag，本身都睇定啲先

Btw 今場show 視覺上真係好撚正

d燈好正

上半場推聲麻麻，下半場先正常番，好可惜
利申：企後面

正路就愈睇愈好聲

諗番轉頭 Cohol 最後3、4首推得仲靚過招魂

佢都係玩左5首

請問係邊到搞show
同埋有冇歌曲推介

佢哋一開頭行雷咁聲 ，好彩跟住上到軌道

開頭D bass 有D蓋過人聲

天靈靈，地靈靈

轟爆左個場

尋晚啲相

第一次聽 Take your soul.
同之後既風格好唔同.

有冇買呢隻碟
北歐風black metal
缺點係錄音好raw 同埋當然唔夠之後咁別樹一幟

完場想買，話要 pre-order
算數，好似話11月11 有show? 睇吓到時有冇現貨

black metal 要夠raw, 而且隻碟 raw 得啱啱好

個場D聲麻麻

好似係Emax 死症

係，之前去聽其他show都一樣
香港我聽過最靚係TTN

聲就場地局限啦，但用嘅空間，聲效eq定位都聽得出盡晒力。
台燈演就一定係頂級，營造嘅空間氣分都係本地show十年難得一見。

個門口